【《周遊記》上架】周杰倫怒批宣傳不力 斥台灣Netflix只顧推廣韓劇

周杰倫（周董）舊年跟太太昆凌經常在外國打卡，粉絲以為兩公婆愛上旅遊。原來他跟Netflix合作拍攝綜藝節目《周遊記》（J-Style Trip），節目找來好友蕭敬騰、林俊傑當嘉賓，近日節目已在Netflix上架，不過一向要求頗高的周杰倫疑似不滿「Netflix台灣」宣傳不力，在IG限時動態上揶揄。

「Netflix台灣」官方IG日前在限時動態推薦《周遊記》，並標註周董、昆凌及嘉賓蕭敬騰、林俊傑。周杰倫在自己IG轉發此文，但單打對方只顧宣傳韓劇︰「平常都看你在推韓劇，現在突然點名，大家覺得我該回應嗎？」又為有份參與節目的魔術師蔡威澤與陳冠霖抱不平，留言︰「如果要點名，請問跟我參與的魔術師們你怎麼沒點呢？他們會傷心喔。」他表示韓劇的確好看，但《周遊記》既然在Netflix播出，就至少拿出誠意，而不是弄得像韓國Netflix。《周遊記》除了在Netflix播出外，中國也可在浙江衛視及芒果TV觀看。

但此節目坊間反應其實麻麻，有觀眾看過周杰倫和蕭敬騰去法國的第一集，表示其實頗難睇，後製太多，多到干擾畫面的地步。而周杰倫另外再加三人（不計蕭敬騰）主持，一共四人亦過多，完全沒必要，彼此也無火花。旅遊節目理應要看風景，但《周遊記》無時無刻的後製，不停遮住畫面，頗為騷擾，高估觀眾對後製的忍耐力。

而第一集同時找兩個魔術師主持亦不知何解，作用重疊。第一集花很多時間拍周杰倫和蕭敬騰在巴黎市內一個球場打籃球，也令人摸不着頭腦，其實他們在任何地方打也沒分別，根本拍不到這籃球場有何特色。如想看二人球技，他們在台北籃球場打球都可以。

以前真係好撚鐘意佢
但條友越大越認叻 做D野越黎越柒 好似D老MK
呢套野連preview都唔想睇

佢依家同支那人真係完全冇分別
仲唔快啲好似支那人咁叫人抵制netflix?